律政屍：林卓廷雖然721唔係著黑色衫 但佢戴黑色粗框眼鏡

原來尋日律政屍代表庭上講過句咁嘅嘢

戴黑色粗框眼鏡
就可以推論為黑衫人嘅一份子
屌你老母真係荒謬到

Source: 林卓廷live

我條J黑色係咪死得

啲黑心嘅議員唔駛呀？

黑人咪大鑊

嗰啲黑眼睛，黑頭髮，黃皮膚嘅暴徒

有粒墨都叫黑暴

不如你話佢啲鳩毛係黑色好過啦

你不如話頭髮黑色啦屌你老母

唔怪得個大肚婆著白衫都打, 睇穿佢粒lin 同塊西黑色

我粒LIN都黑黑地

PK都係黑框

Cls 呢個係乜野世界黎架 做到律政屍講出咁說話？

黑警藍屍真係咁撚低質

我推測佢哋老母有臭閪所以都係雞

大台

律政屍係咪傻鳩嚟

唔知BLM 支持者聽到會點呢？

BLM in hk

基本門檻
唔係低能做唔到

律政屍塊閪都黑色，係咪一份子

其實d律政屍係咪黑驚假扮，鳩uo到咁都得
代十幾萬人工既垃圾

切!!

囤地波都係

咁薄弱理據真係告得入？
稍為有腦都覺得on9 啦

有無咁CLS呀？

蘇文隆: ☺️

不如話著黑色底褲啦。

邊個鳩毛係黑色邊個就係同黑衣人一伙

黑鮑都係暴動 拉哂返狗屋

死曱甴

BLM 出黎講野未

幕後主腦出現了

笑o能左
嬲唔落
好撚滑稽

錢家樂呢鑊你仲唔hihi

黑眼睛黑頭髮黃皮膚，永永遠遠是中國人

係唔係堅？
如果係真、由呢班人法冶管冶香港真係玩輪猿！不過基本上都已經......

叫塊閪係黑色既港女情何以堪

你個瞳孔黑色，可以推論為黑衫人嘅一份子

Gill 點算？

不如你話佢個心黑色啦

靜啦屌你

下次check埋條底褲

樓主有無source
大家可以share出去

Black Lives Matter

source?

藏有攻擊性武器

咁BLM點算？

CLS 甘都講得出口
應該講黑色頭髮

如果最後冇事 跟著又自招嫌疑 唔比訟費
真係蝕時間 錢 精神壓力
好慘 對家又零成本

冇得救

屌佢老母
我以為係設計對白

原來律政司咁撚弱智㗎

黑眼珠 黑頭髮都係手足

黑撚大哥

真係貽笑大方

之前有個黑警話立場部電話係黑色所以佢係黑記
立場問返佢套制服係黑色佢係咪黑警
有無人記得

黑頭髮黑眼睛係咪都係暴徒

好似係大埔

個警察即刻hang 機

好彩唔係美國或非洲 唔係黑人仆硬街

唔傻呀
因為羅德泉好似係自己友

你唔撚係咁兒戲呀

染啡、染金、大眼仔係勾結外國勢力

手足

係咪真係咁白痴

原來黑眼鏡就係組織成員既標記

racist

頭髮都係黑色啦屌

喺法庭講惡意大話, 係屬於公務員行為失當.

咁你不如話黑髮都係啦

神童呀!

不如你話佢啲鳩毛係黑色啦

你死硬，要切岀黎做呈堂證物

港女lin頭黑色點算

13億都係黑眼珠，全部都係黑暴，連習近平都係

sor 澄清返
doj呢句嘢
係形容緊同案另外一個被檢控人士
唔係講緊林卓廷
林卓廷只不過喺頭先條live講返呢單咁荒謬嘅嘢出嚟

Racist

下 痴撚咗線呀

你問吓全香港人係有幾多個戴黑眶眼鏡

黑人係原罪？

頭髮黑色＝暴徒

點撚算 小強比人發現咗真正身份

老老實實, 我啲鳩毛真係黑色

Black lives matter!!!!!!!

啲毛都黑色呀屌你老母

人人都黑頭髮啦

有片 一陣試下upload

全支那都係暴徒

我頭髮眉毛鳩毛都係黑色 仲有大波嬅頭髮同個心都係黑色 洗唔洗拉鳩埋佢自己?

法官:好人好者點解你d鳩毛係黑色？你一定係黑衫人同伙

癲撚到 啊豬啊狗都可以做律師

BLM

係咪歧視？ forward俾美帝啲nigga 等人狙擊佢

黑頭髮都可以比你入埋

以後我使唔使染髮

而家邊條法例唔俾著黑衫呀?

講緊邊個唔係重點, 重點係本身佢咁講就係智撚障

下

diu痴線

我頭髮黑色冇染到

點解會係黑色

我頭髮黑色

理據on9到不禁令我諗係咪特登既
博啲紅官都作唔到理由入罪

前幾日做野曬黑左 咁係咪都算

黑色眼睛 沿途與你有過一幀風景
但路上 誰也沒名沒姓

但係棚牙好黑喎

片 41:45開始

sor 澄清返
doj呢句嘢
係形容緊同案另外一個被檢控人士
唔係講緊林卓廷
林卓廷只不過喺頭先條live講返呢單咁荒謬嘅嘢出嚟

好似係中大記者

仲有黑色頭髮

嗱嗱聲批咗層皮佢先啦

慘了 原來狗宿水炮車都喺手足
一直誤會咗 對唔住了

請控方呈上證物

支那人全部黑頭髮黑眼睛黃皮膚，所以成個支那都係一個監獄

真心CLS

佢著黑色底褲添

BLM撚點睇

真係BLM

陳同佳

天真嬌點算

我見到啲doj影相都黑色西裝，原來黑暴黎

popo 對靴同皮帶黑色

黑洞

連仔可以嘅話幫我改返標題
將林卓廷改做其中一個被告就ok

一定要判有罪

弱智都做到律政司

認真？

我龜頭都黑黑地咁點算

人生好難

佢黑色頭髮添呀
今次仲唔證據確鑿？

律政師,繼續激進D

鄧手足

力加黑人大撚仲唔係「黑暴」+藏有攻擊性武器

黑暴曱甴頭目
律政屍係時候做嘢

全香港人都係黑衣人.. 拉哂番去
全部都黑髮黑眼黑毛

痴線

全世界都係黑瞳孔，全部都係黑暴，連腦魔都係

我點算

就算同案另一人
將黑色黑鏡框講成係黑衣人都on9啦
更何況我哋唔係聲援林卓廷一個人 而係所有同案被濫告嘅721受襲者

咁阿嬌唔通又有份啊屌你老母

我想問....係黑色衫又點 黑衣人又點?
有咩問題? 受害者黎架喎...

無錯
所有手足我哋都要聲援支持

呢樣真
唔係低能係唔會夠膽講呢個point出黎
將自己成個舉證質素降至負分

我估同場d球證呀足協呀聽完心入面都屌出聲

固然係荒謬，但係即使現場黑色衫等於暴動係超薄弱，因為當時暴動果班著白色衫

推 推twitter煲上國際 12個手足先有機會生還啊！譯咗英文 - 分享自 LIHKG 討論區

咁我地啲毛都係黑色點算 其實個個身上都有黑色毛

嘩
Black Lives Matter

開埋個官名啦屌 聽到啲咁嘅嘢都唔屌柒佢

Blm

PK鄧係咪黑色粗框眼鏡

我頭髮都係黑色

坐撚住咗個腦？

BGI (Black Glass Innocent)

暴徒

Dept. of Joke

十四億暴徒

速龍都係黑暴

咁大雄都係黑暴啦屌你老母

羅德泉
紅官一個又點會屌柒doj

靜靜雞la

可以拉埋去BLM黑人咪一樣？

快d retweet去 twitter再#BLM

twitter

家燕姐

讀咁撚多書，原來係學睇人d眼鏡ja

Doj其實係咪低過毅進都做得

諗起呢段野

係喎，中大電台記者大埔果陣

中大電台記者完美KO智障黑警

超過四條黑色頭髮
限聚頭髮會出

乜撚野呀

煲大佢啦 啲黑人犯哂法

因為你有j，j係可以用嚟強姦人的，所以你有機會做出該行為，應該重判

律政司=偽進智商

成個政府啲人都係弱智咁撚樣
真係悲哀

black matter !!!!

係咪黑衫又點？

佢唔係白衫咪得

頭髮又黑 仲唔係黑暴

中國14億黑暴

黑頭髮嘅就係暴徒

果然係中國邏輯

你黑頭髮黃皮膚，正一黃絲黑暴

如果有個黑人咪死得

我成個頭啲頭髮都係黑色

唔好漏咗呢兩隻

黑暴領袖

莫須有都冇佢咁荒謬

用高崇法治作武器
一個個好似ISIS恐怖份子咁處決異己

望到都痛

咁如果大肚黑lin點算？

cls

仲著黑色底褲

DOJ
Department of JOKE

不如話頭髮係黑色都係證據

黃皮膚 黑眼睛
全部拉得

黑框暴力團伙

應該叫被告除褲先啱

黃屍黑暴

都ON99
佢平日都係戴個副架喇

痴撚線

仆街，我頭髮黑色

佢不嬲戴眼鏡啦戇鳩，使唔使著黑底褲都當暴徒

頭髮黑色

black live matter

BLM!!!!!

一定要入制栽個名單

黑頭髮黑眼睛的中國人表示

仆街了，頭髮都係黑色

陰毛都係黑色

走得好前

個指控話被告著黑色眼鏡加黑色褲

on 9白框眼鏡係咪就唔會charge

有頭髮就打少林寺個段錄音

Cls

有冇人有印象差佬同中大學生記者對話
: 你係黑記
: 點解
： 你手機殼係黑色嘅
： 你副眼鏡係黑色嘅 咁你係咪黑警呀

語講埋黃皮膚，黑頭髮，黑眼珠